呢單車禍，會入邊個數

黑色車

成日都話邊個車前d就係受害者 ？？？

咁佢而家cut線嘛
雖然我覺得未夠料判斷

跨左兩條線優先受杷

踩住兩條線 輸9成
如果有片證明佢踩左線好耐 小巴睇到仲踩油衝埋去先有得拗下

多謝，受教了

點睇都係黑車想係雙白前cut線 但小巴佬死都唔讓 跟住黑車諗住踩地板油cut 小巴佬呢個時候見勢色唔對 輸人唔輸陣一齊篤油 BOMB 搞掂

沙田呢個閪位好多鳩cut撚，轉埋彎去到街市嗰邊成撚日double park阻住條路

新城巿停車位不足，唉

叫埋黑車去驗啦

一定係入黑車數

會唔會係閘停架小巴拉犯呀